Sony呢舊野其實係唔係無市場?

9 月 28, 2019
有位老友同巴頓講，佢老豆耳朵聽覺不太好，但夜晚睇電視就開到電視機鬼咁大聲，仲試過俾鄰居投訴，巴頓就建議呢位朋友買個 Sony SRS-LSR100 電視專用無線喇叭俾佢老豆，呢款無線喇叭使用 2.4GHz 無線傳輸，穩定性高之餘亦防干擾，配合 Voice Zoom 技術令對話更清晰，只要將無線喇叭放近身邊就可以用合適的音量聽清楚電視的聲音，仲有遙控器功能同耳機輸出，唔怕太大聲騷擾家人或鄰居，兼且適合大部分電視機使用。 SRS-LSR100 原價賣緊 $1,590 ，豐澤做緊減價 $1,340 ，平咗 $250 ，有買趁手呀。

睇完成篇野都唔識點用

無宣傳

好難理解

無youtuber介紹
介紹又驚比人話用唔著,垃圾

無收音機功能唔係可以買定比老豆父親節禮物
老豆老母上網都唔識

有乜能用？
睇緊既距離 電視speaker正常聽到
比人睇睇下急屎領入屎坑聽？

跑馬都識用電話聽啦
舊野重咁貴

Sony 如果出到電視加藍芽耳機 會唔會更好

配埋PS5

Ps5 你唔用耳機？
聽到就夠唔駛講野？

主要俾有聽力問題 又唔想開大個speaker 嘈到人嘅人用
不過真係有問題嘅配個助聽器點到好過買舊咁嘅野

嗯？ 耳機？

以前唔係部部電視可以出IR/藍牙/3.5 out
尤其是部野嘅設計真係上世紀產物...

我PC咁多年都無microphone

你打機唔會屌柒你對隊友？好仁慈啊

玩mhwi都係野團

有啲老人家鍾意全屋行聽住電視會啱用

我呀媽
睇粵語殘片 睇睇下唔知去下廚房 周圍行下